今日發現 靚都可以唔鐘意

唉 原來係咁 佢係一個好靚既女仔 應該係好多人心中既女神 今日佢主動拖我隻手行街 我冇縮 但我發現自己其實完全無feel....

就好似鐘意都可以唔靚一樣
相處得舒服先走得長

係 以前心動怕醜唔敢開口個d反而其實係好普通既女仔

對住佢其實我連一d sweet既說話都唔想講

今日先發現？

有feel 就有feel, 無feel 就無feel, 就係咁簡單。

gay

試下男應該有feel

GAY

Test